八達通交通津貼捐比星火

希望大家將個垃圾政府比既津貼幫幫義士

一人一百幾十都好

有正職冇經濟壓力既兄第幫幫手

戶口資料:
滙豐銀行: 048-857585-838
戶口名稱: T PR**E M*L T*A T*C

聽晚我會約拎到既交通津貼轉比星火

個post2017年
做乜鳩

陳彦霖嘅衫褲鞋會唔會係嗰日將軍澳警署内燒咗？

記得之前有張警署內有火嘅相，係咪將軍澳？

仲俾錢搭

最底講左於2019年8月更新
衝出黎柒

兄弟對唔住 我真係唔敢用綠卡

而家一個閘企成7-8個人

我係懦夫 點都好 希望大家幫幫前線手足

企係度但唔會捉人